咁多單奇怪屍體發現案，大家肯寫不自殺聲明未？

可能你地都以為自己係small potato，唔會被自殺，但事實岩岩相反，你睇下g phone比人拉左咁多次，次次出返黎都皮光肉滑。相反普通示威者，出番嚟個個都骨折。

又或者你哋唔相信嗰啲人真係俾自殺， 但寫份不自殺聲明書保障下自己係接近零成本， 以防真係有咩事，啲手足都知你係被自殺，依家全部屍體發現案畀差佬講句自殺就唔使查，冇人知咩事。 冇人知道死者係咪真係想自殺。

求下你哋寫份不自殺聲明書啦

消防兩次點算的傷者數目不同，到場後初步點算為 10 人，最終 7 人送院

位置四：22 : 57 太子站底層月台 往中環車廂內
急救期間，列車突然一搖、開出，時為 23 : 03分。

位置七：23 : 00 太子站底層月台 往中環第 5 卡至車尾
3 分鐘後，往中環列車開出；再過 2、3 分鐘往調景嶺列車亦開出，同時警方開始驅趕月台上所有記者。

23:03 match 23:00+3mins
所以係有可能有人見到，係22:57 - 23:03 之間，共6分鐘

位置六：23 : 07 太子站底層月台 往中環車頭對出
他記得被捕者一排排地蹲下，堆了至少三排、近 60 人；然後左方有一位昏迷不醒的黑衣男子，驟眼看沒有血，不知如何弄成這樣。有一個軍綠色 T 恤的男子則被打得頭破血流，還有一個「肥仔」好像恐慌症發作，一度手腳僵直呼吸困難。 共三人

「你問我覺得有無死人？我不能排除這個可能。」David說，「因為我親眼見過有人不省人事，連同那軍綠色衫的男仔，事後在警署都沒碰過面了。」

剩下的事情，只有警方、港鐵職員、消防救護員及被捕者知道。

【專題】地圖重組 8.31太子站 閉路電視有真相嗎？

立埸新聞為香港人尋求831真相，極重要，請睇！

太子站重要，新屋嶺一樣重要！

Why not both

早上8時，北角碼頭對開有人發現一具浮屍，於是報警，救援人員到場將屍體撈起，死者是一名男子，雙手被綁起，身上被綁上一個黑色袋，內裹裝有4塊磚，事件有可疑，警方正調查事件。

721 811 831

北角天后廟道116-126號對開街頭位置，早上10時12分，一名中年男子被發現昏迷地上，身體有燒傷痕迹，途人報警求助，救護員接報到場，將昏迷男事主送律敦治醫院，經搶救後不治，現場消息指，事主疑引火自焚，身體嚴重燒傷，只燒剩皮帶及一隻波鞋，事主身高5呎8吋，暫時未尋獲其身份證明文件。

推

push

「本人XXX，生性謹慎而樂觀開朗，身體健康，有堅強信念，過去／現在／將來無論遭遇疾病／政治迫害／生活艱辛等各種情況，絕不尋求自殺來解脫。如有不測，必有嫁禍，包括車禍／溺水都不可信。除專制暴政別無他敵，特留此存照。」

#我一定不會自殺

呢幾日有留意新聞 印象中都好幾單屍體發現案係膠袋笠頭，綁手綁腳

求下你哋寫一寫，私底下寫keep畀屋企人同信得過嘅人又好， 喺社交平台寫又好，總之就最好畀多啲人知，知道自己唔係會自殺嘅人

知道班門口狗無腦

俾埋碌棍佢地送死

但打還打

唔好忘記門口狗後邊班大師府係到食花生

其實所有人assume都係不自殺㗎啦，當有不尋常屍體發現，係要搵佢被殺嘅證據，而唔係搵佢有冇不自殺聲明

不推

點Assume？如果懷疑有人被自殺，你點證明佢唔會自殺？

北角已經一單浮屍，一單自焚